# Описание задания

1. Добавить в манифест  
а. output  
   список имён Хостов  
   айди проекта  
b. Создать в фаеволе правило разрешающее  
   tcp 80 - all  
   tcp 433 - all  
   udp 10000-20000 - 10.0.0.23 (только для одного хоста)  

# Ответ на задание

Проект с файлами Terraform на Gitlab: https://gitlab.com/AYuSuslov/terraform-outputs-firewall-less-5.2  

К предыдущему проекту добавлен файл *output.tf*, в котором описаны вывод списка имён хостов создаваемых инстансов, а также Project ID проекта в Google Cloud (присутствует во всех ресурсах, беру из первого создаваемого инстанса).

По сравнению с предыдущим проектом изменён файл *firewall.tf*, в котором описаны два новых ресурса *"google_compute_firewall"*, в первом разрешены по входящему трафику порты tcp 80 и 433 со всех IP, во втором - порты udp 10000-20000 только для одного хоста 10.0.0.23. Оба ресурса помечены тэгом `target_tags = ["terraform-servers"]`.

В файле *task.tf* к создаваемым инстансам добавлен тот же тэг, чтобы привязать к ним созданные правила firewall.

Также к проекту в качестве пруфа приложен файл *results.log*, в котором приведены выводы команд `terraform output`, `gcloud compute instances list` и `gcloud compute firewall-rules list`, в которых видны и аутпуты, и созданные ресурсы.
